仆街，無論發生咩事，連登都有兩個對立風向，撤中大係咁，岀老解又係咁，你老母岀老解可以講成廢popo皆大歡喜？

你老味岀老解講成廢popo
屠城都可以講到引美軍

明眼人都睇得出連登淪陷左